炒iphone 首期不是夢

發佈會過後
莊家：市場炒X可能炒10萬 8+ 千幾啦
然後有錢佬：加多成皮比你 幫我訂X 、加多幾千訂8+

炒家：市場消息話炒X十萬同 8+千幾wo 仆曬去訂

莊家：岩訓醒 唔記得叫班打手去訂 唯有補飛 開多幾個義海收機

炒家：死啦今次咁順手 一定炒唔起
莊家：岩 日期由 3-4 星期 跌到 2-3星期 所以呢次一定回唔到本 爽爽手cut單啦
遲cut扣錢 不如-幾百比先達

莊家：高價賣出 低價買入 首期不是夢

到左X果陣 就會話個價跌左 莊家就會加一萬同你收機

你可以炒幾多部先